---
title: 关于性我想说的话  
date: 2021-03-27 13:49:42
tags: 畅谈
categories: [人生]
---

”性“，一个中国人不愿意提起的事，一个令人面目改色的词。ヾ(´･ ･｀｡)ノ"

这次，我来说。

<!-- more -->

或许，有人认为女孩有月经就认为是羞耻的⌇●﹏●⌇，又或许，每次生理课都自学成才╮(╯▽╰)╭ 。

又或者，你是否和我一样，每次到卖卫生巾的地方就匆匆离开，不敢稍加停留。
![](https://cdn.jsdelivr.net/npm/chenyfan-oss@1.1.8/喜极而泣.png)
还有为什么女孩纸买个卫生巾要必须用个不透明的袋子装起来？！！
![](https://cdn.jsdelivr.net/npm/chenyfan-oss@1.1.8/无奈.png)
究竟怎样，我们才能真的不再有性的歧视？我不知道，可能要很长时间吧。
之前看的日本的片子--17.3关于性，我觉得非常好看。
![](https://cdn.jsdelivr.net/npm/chenyfan-oss@1.1.11/20.jpg)
在中国来说，很大胆，我觉得在中国，反正这个一百年是不可能出现的。很有教育意义，
这次给大家安排的教育片子是《开得了口：家长性教育课程》。
{% btn center large, 开始观看,https://www.feimooc.com/course/210 , fas fa-download %}
小孩看了不烧脑，大人看了不上头。